警察總部好危險

呢個位千其唔好玩火
隔離係油站 有咩事唔係坐監係無命
博唔過架 Be water